FIFA20 Ultimate Team 不推文討厭區 (171) 請大家定時定侯清潔你個手制

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱： ）

15:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

16:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

17:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

18:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 2
由即日起至二月

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

FUT 好運沒法黨創黨會員:
猩巴
更多巴
司瑛巴
未來熱巴

想入黨可以pm我地,多啲同創黨會員傾計就有機會成為好運沒法黨一員,你將享有EA尊貴禮遇

球隊對戰=SB / 宿敵對決=DR / 冠軍=WL

唔好再問啦！

邊個陣好啲？

Topic打錯字

邊度

候

屌呢個我成日都打錯...

侯你老

bergwijn可唔可以debut就IF呢

放ps4 fifa20 coins
有7M
$6 10k

仆街ea 買左toty messi之後場場都delay1秒
對面就開加速 唔怪得普金隊特別屈

不推文

有無人抽左mid icon pack想睇

仆街alli唔係傷呀嘛

唔識字重搶1001....

對親toty messi射親都有

打錯啫咩唔識字

摩狗咁都想紅....

我個bro係咁 唔好怪佢

出名成日打錯字

候候候候候候候候候候

罰抄十次

感謝dr幫忙
好人一生平安

Alison好用？

一啲都唔好

有條仆街無啦啦吹口哨然後成班以為offside

冇得揀之下嘅選擇

正常番好多 我覺得

笑左 mahrez停左係度

成班都停咗

知唔知幾時winter upgrade

賣5m coins $2000 包稅 payme交易

應該過埋下星期FS

阿古 2碼射出界

有無人wl揾唔到場一場都未打

華迪廢廢地

成都地震

352 曬鳩氣
4231 乖乖地 甩埋隻華迪佢

沙拿個位有冇其他選擇？

Messi

Bcwa 勁到pk

夠18張了唔敢換

我冇做sbc嗰隻

上啦過2日我跟上

睇多幾個人抽先

根度簡winter downgrade ok?

唔明點解打呢啲隊都要劇本我
入完兩球啲人開始尻傳我啲波
後防又冇可能追到

幫手解圍

間諜

仲有下miss咗接應

有冇人換左mid figo 有冇食評？本身用緊tif mahrez

咁都紅癲恩真係熱狗黎

廢

天滅中共喇

鏝佔盡優勢 射極唔入 仲要比人紅牌

貝積雲if

開口中

呢場真心主場雞 仲要比癲恩熱狗黎吹
Lloris救12碼出哂白界又唔重射cls

仲要輸撚埋
Fifa劇本咁

今場真係好FIFA

咁張otw 一出會係if個數即係86？

費甸其實封曬位
又係側邊穿過入

係

今場tif到 應該87起步

出埋今場tif應該87？

本身應該zincheko守佢？
但又比人黑左件 cls

是但啦2星腳比狗用

上年好鐘意用佢 新洛賓

Fifa in real life
先中柱
12m唔入
阿古2碼射出界
比人護空龍 再飛機
食張紅牌 輸波

仲唔出silva做乜事
Mahrez球球都比人守死

抽筋

射一中一入一球

2:0了

根本無攻勢
比球證黑左成場

射二中二入兩球

球證殺死了比賽
球證根本好似ea咁
ea要你輸你係pro player都唔會贏到

新嗰張fs sbc個數好似好好

省到費甸先變左近柱

FS 有張德甲美國仔SBC

MCKENNIE

又出埋啲唔知咩人

呢隻stat勁 但唔撚識佢唔做了
都要120k

連續兩張德甲

6.7M入toty朗
而家升到過8M
放唔放好

Ea可唔可以出啲多人識既future stars
Team1已經有一半唔識/用唔落咁制

Sterling個蘿真係好翹
次次都忍唔住望

gay test

講明 future star, 而且上年出咗今年又唔出得, 一年內邊有咁多新星, 兩三年搞一次 fs 好過年年出

啪落去一定好大聲

食張shadow勁到痴線

咁出一隊咪得
兩個James tomori puig alena fati valverde zincheko gomes williams odoi kubo deanhenderson tanganga brewster haland
其實好多

德甲終於抬頭

Fb neuar

阿狗果班都未數

因為阿狗冇future

純粹cap 水

留意返ea又柒 同上年雷斯一樣 twitter張圖既6圍高過in game果張

Castro做咩qs真朗

佢本身wl 29-0 第30場dc冇撚左

雖然佢都係扮野je 而家有recovery

佢喺app qs?

終於11勝 有進步

in game qs 開web app recover

咩係dc
其實佢買多幾隻都仲得

disconnect

Ndidi 有冇機有winter updrage

full chem唔到

雲達沙好撚柒勁啊

6個token咋

prome 應該 if, 荷甲大戰一箭定江山

升左1點

勁唔勁得過大屎？

我覺得勁過達屎
6'6 個身太長啦
仲有icon 神秘力量
俾佢救曬d近柱波.好唔開心

451有阿古路同辛隊實得

換blanc加佢
仲儲緊tokens

之前換左希亞路 諗住換多隻BLANC
依家諗緊放唔放棄BLANC
換雲達沙+10token 既icon

6chem影響不大嘛？

1m 非普金cam 有冇邊隻推介

blanc超屈，次次睇佢stat都覺得佢麻麻地，一用落即刻feel到咩係真icon
唔怪得年年都值咁貴

係喎 ea啲員工應該好開心 做錯野都冇人理

raul吖 好嘢黎

抵啦

變下陣啦師兄 Full Chem

原來451 輕鬆好多添

用番上面433 直接沙拿換美欺已經full Chem

Mckennie 玩FM 用好撚勁

卡住左喺7win

Final7ly

食咩chem好 engine shadow anchor?

91細哨有冇人用過
Prime 太撚貴

上集用過 出sm會順過屁馬小小
同埋條馬尾

91冇馬尾啵

啲人覺得升到84

我以為你講緊prime

琴日奴icon對過一次
好快 入左我兩球

好撚後悔冇奴mbabu 同換左森保達
如果換joey 同mbabu 我諗我個陣都夠玩到棄驚

隻joey好撚勁
好快 好撞得 落腳好準
岩岩試第一場wl咁岩撞正對面真朗 toty迪布尼照撞開
仲入埋波

跑同帶波ssk超多 唔似ssk咁頓 傳波勁好多 短傳有91
平衡好好多 ssk成日撞完會仆街 joey冇呢個問題

總結：好撚勁 值奴23個token

engine?

Ys

屌你唔出fati totw就屌ea老母

fs team 2有佢就唔出totw

Fati卡都未有喎

終於8wins
但原來只係得返9場

有280萬
買icon 正前 除左cruyff有咩介紹

所以咪唔出就屌ea老母
整張卡有幾難
見佢地日日出張圖出隻翻炒上年就一日當新野就好想屌

杜格

咁寧願出fs
Totw留比lenglet/semedo
今場幾搶眼

留奧迪加特定拎嚟做sbc好今個星期冇打wl就做完佢

考慮緊 Pele , prime Dalglish

換魯7 link韋拿定繼續用哥狗換森好

FIFA Ultimate Team addict Mamadou, 32, reveals he is behind on his rent payments owing to his addiction - he has spent €600 on packs in FIFA 20 so far & the best player he has got is Kostas Manolas (Napoli): "I don't even know him."

600歐比起d亞洲土豪黎講少到冇朋友真係

上個禮拜瘋狂被反cup
今個禮拜就反cup人
贏人會覺得唔好意思

仆街用返德甲隊好似仲順過之前為左WL先砌果隊咁

差少少錢bid贏if kante

FIFA好真

e3最高82

E1 84

推

巴打係邊到睇升左1點？ 我想睇下仲有邊隻有升

我得返7場

Sor, 唔記得用不推文

Finally

咩陣

E2 最高82 仲有張80黑卡

Daddy’s football is back

E1 88

Mason mount

恭喜

4-3-3
87 Perisic + SIF利雲 + 普金Sancho竟然好用過86 Trossard + Drogba + Bale

E1 Kante

今季曼城都輸幾多呢d波 攻全場輸反擊 摩連奴對中下游又係冇把握 冇空位打反擊 陣地又攻唔入

有無Kean食評？ 可以唔洗用錢做到佢
玩英超 入到隊

個荷蘭仔即插即用
Debut Goal

33 不了

E1 82

最難打真係普金隊
Drop back 死哂後面
自己隊堆人仔食左豬油咁
又一個星期22 比我贏埋果場咪好

等埋星期四派彩先入mm，下星期至少仲有隻tomori，都唔知邊度變的錢出黎

WL 係咪多左日？

futbin見啲人吹奏fs kamara, Krasi又話op有冇人有食評

mid blanc夠唔夠end game，想買嚟撚下

對daddy要鬥守

去到22w仲見到普金隊係心寒結尾故

打算棄mm 入tomori

希望300k落樓

其實上e有小小睇運我試過22上23個對手好廢好快rq 又試過個對手top 100

想問下SB 個cheat 係唔係入完一球之後過半場 fake shot 2次就可以等end game?

難道最高去到world class?

想問下暫時換左MID ICON PACK的巴打
抽中D乜呢........

放Coins ( PS4 PC) 已同多位巴打交易 安全穩陣

長期卡19-20
眾師兄有冇教路如何提升

同問

上年17-22
今年14-20

呢條仆街又出嚟搵客 睇路

舊年長期19
今年都係長期19 打到無乜信心

Legend成日用到冇問題
不過要同對面d人相隔有一段仔距離

15分鐘左右 對面無啦啦衝過來拍我隻人

如果係Legend

我終極都用過
重點好似係 閘位短傳轉邊 既效果
甚至未過半場都可以掛到 接近中線已經得

打彩色隊咪又係drop back 11
22上23嘅對手
唔通仲會漏空位俾你攻咩

感覺上新patch之後電腦多左上黎搶波，之前可以掛到完場

想upgrade CB; ICON已換森
RIO + 普金Varane
達史
Varane 可以轉咩?
500K budget

開始冇打wl
週末開心咗
睇吓劇，電影，新聞。

我會入左mm先，之後先再諗會唔會換tomori

冇冇巴打貼咗

任職司機的Mamadou接受《隊報》訪問時，談及他對FUT的沉迷：「你好快就會中晒毒……每當你買到一個pack，我會同自己講今次係最後一次，然後又會不斷重複。當你拎唔到好球員，你會好困惱，然後一直買買買。」在9月推出《FIFA 20》之後，Mamadou花上600歐元抽卡，但他獲得的最好球員就是文路拉斯（ Kostas Manolas，拿玻里中堅）。他謂：「我鬼識佢咩！課咁多金得一個文路拉斯喎……我識人仲癲啦，用成2000、3000歐元課金……我課金太多，搞到我交唔起屋租。」

review plz

600 夠佢叫幾次歐洲妹

有咩事都唔好抽 我一開見到芬蘭旗頹咗半日
本身自己有bb艾辛先諗住博下 EA我屌你老味

SIF Varane
mid列卡特

咁我都係乖乖地奴23張換艾辛

呃下正評先

灰到hihi

有冇人用過prime卡卡打邊/打翼，ok嗎 唔想哂咁多錢買mid細哨

Prime cruyff vs mid ronaldo
打ST
邊隻勁d
我見告平d 兩隻差得遠唔遠

Raul 唔好用

巴打你美國生活?

唔同類
大哨強化版C朗 卡卡
CRUYFF終極強化版尼馬 睇你手風點
你鐘意頂住人 格硬黎可以試下大哨
兩隻都TOP

無跟錯Shing仔 隻英撚RB好撚堅
隻Potm TAA都要收埋一邊

我無錢讀外國書
相認唔到，小弟係工作撚
美國有無蝗搶口罩

英撚 FFS隻RB? 有隻硬吹想試下

Max Aarons?

係食anchor屈到爆

今時今日鬼明奴 allan雙防中仲夠唔夠做？

定係換過隻中堅好？ carlos已經唔夠做

準備換森保達

不過10皮好似好抵想試下

Good start

咁勁

仲好唔好zambrotta

Full chem到建議可以試下

想問下d RTTF 個人轉左會既話 張卡幾時會轉???

而家間中打吓DR過吓手癮。

入場打4231 本身ben sir st neymar cam,butra 同best打邊 但前場得一隻5星skill 如果ben sir轉rg 包皮算唔算升級

得屁馬，best，華拉尼，kante trade得，around1m cash

列卡特速度夠唔夠快, 食埋Shadow的話

邊度無，你up得出我送FIFA pt俾你

應該係下次upgrade個時

非洲

有個frd買左30/40盒寄返黎救濟親友

唔同type
告老夫好扭同靈活啲
大哨有身位+快
打4231做G點勁啲

話說南美 + 非洲好似都仲未有個案

佢打中間適合多d
身高有番咁上下響邊唔夠靈活
中間佢有時撞下撞下又攞得番個波
射波bangbang聲 左腳都射到
利申：今朝賣左佢 換91包

有冇ching 可以收留佢，小弟等coins 用

PC

Tomori實貴 銀卡都咁高速

量力而為啦呢啲咁都有得告

係咪好似要整隊concept係啲貴既icon易中啲？

用hl semedo 應該唔會再轉

有冇人用左ffs tonali?有冇toty dejong 8成

分分鐘比人告返轉頭
窮人唔好學人告人
仲要毫無理據

屌奶星 陳日已經冇人show你

仲黎

比利時已經立法制止

平d咪賣到

唔知咩玩法黎
擺上黎會有人同你用高於市價既價買咩
仲要放成兩日三日 咁放法等蝕

而家係要求佢歸類fut做gambling

Sure

EA做到
門前一碼射失
90分鐘撞番比對面絕殺

買隻屁馬

賣 ps4 coins 約5m 可連ac賣
3200$

睇下點 可能遲d買返
尼馬 美斯 加埋買賣過5次有多

我覺得
上e唔一定要有屁馬
但你要27win就一定要屁馬

外國嗰啲全銀卡30win唔計啦，講緊正常人

所以屁馬一定唔可以賣

Sam gor點睇

samgor係咪覺得 目前為止屁馬係必須品？

Best轉rttf dem
可唔可以唔要布達

一定啦，如果你想打上去嘅話
集集都必須

仲記得上集sam哥隻屁馬

SAMgor
我換左POTM 賓爺好似仲差過IF 賓爺, 係咪應該要將屁馬打返CAM, 推返賓爺上去ST

應該唔會架喎
你可以試吓嘅，不過我都係會屁馬st

可以點郁都得錢係得咁多 但dem好似唔夠chem 隻布達我都係用黎順爆邊

Sam gor點睇baby/mid pele

啲新future star真係好勁
FIFA一貫慣例所有新卡都會上晒buff咁
引人課金抽

500k-600k都應該仲買得起，再貴就冇可能買到

初十live

但係今集FS有幾多又可以做到尾呢

希望下期會出saka

if 同sif varane都係咁升
係咪因為個個諗住varane有得winter upgrade?

HL 個陣入左張SIF varane 家陣升左3份1

早幾日買完
連續幾場撞到爆機隊俾人用toty包完爆
之後用翻mid rio

我都想去美國

我估唔會好貴
不過應該會有composure缺陷

有咩所謂 反正推唔郁個po
唔洗咁敏感啦大家
唔想理佢 唔買咪skip左佢個留言

啲人話假stat既

成日話Sofia, 係咪即係個網哩個位,
個現有live rating升左? 見mane已經升到90
我有隻untrade st if mane 89, 係咪如無意外winter upgrade可以升到91

出左閘

好懷念美國讀書既日子

有時寧願佢出廢少少 起碼買得起

食鬼妹？

讀緊邊間

呢個真，一係出sbc

車 最少仲有一隻嫁啦
正路就ODOI TOMORI JAMES 其中一個
最想要JAMES

求potm ben ya 食評

都係鍾意asian 鬼妹睇就好睇

Tomori之前流出左相，係睇下odoi同james有冇

前幾個po搞到巴被ban account 個條友，大家小心唔好幫襯

個個都等緊雙james

即係食過啦

只求fati puig

上集季尾玩有愛卡 做又唔想比人強奸
除左toty tots 同某啲headliner
最好用就係future star嗰啲

希望ea 出3隻比車

已買

James同tomori值得出，odoi有保留

識用ben爺+多肥料可以做

唔會啦 最多出多隻我估
其他隊都排緊隊
Team 1出左半隊無咩人識既
曼阿蝗都應該會出多隻
熱疤應該都會出返隻掛
跟住應該又搭一堆唔出名既

穩陣被ban

我都明 一隊出兩隻 最正路

想問下側身好似heel to heel個招點出

仲有最多13張token應該換邊隻好？
考慮緊vds 定係西多（遲啲變陣夾chem用）

同感 鬼冇咗共同話題感覺唔太好
利申冇食過

諗住棄驚發覺無野玩
用住廢之前幾級既卡過下日神
好掛住隻鬼明同vvd

L2 fake shot (如果冇get錯你嘅描述)

L2 fake shot

L2+R3左右

我南加 不過grad左lu

好撚想去LA 啲嘢好撚好食
北加好似食屎咁

到底邊個get 得啱

真 港式嘢難食到仆街

睇黎都係SIF Varane 不二之選

LA啲茶記嘢飲任refill

美國留學既巴打, 如果你地唔識揸車, 係咪唔洗止意去其他地方玩

可以識返個識揸車嘅朋友

我屌 唔好再提
上個禮拜出去叫咗碟炒飯 仆街佢落芽菜炒 我睇到已經唔想食

有冇人用緊future star emerson
1516緊買唔買

美國啲chinese food好容易顛覆概念 我試過食蝦雲吞有舊芋頭係入面

Sofifa好似係for單機

上年winter upgrade係跟佢
今年唔知咩玩法

哇 原來firmino+2
咁張鬼明奴咪分分鐘升到90

仲有5 sm

我得返張hero係唔係會變89

之前50萬放左 而家升到55萬

有無圖

MANE冇升到5 WF, 可惡

唔係

用咗幾場Mount
又靈活又快又盛
估計都係UT啲新球員buff

有冇人換左figo?

仲有冇多D PRIME艾辛食評呢

換blanc+hierro 好
定係del p 好？

二手飯咁

望到都覺得濕
落菜炒真係搞唔掂
一係碟飯濕 一係條芽菜好生

整咗隻安大帝一直都7chem用 如果出james就可以成條右邊了
唔出james 應該棄驚了

條撚樣仲扮唒野 隔幾個post就無人認得？ 又貴又西想ban就揾佢

出左隻諾域治 應該唔會出James

點解toty mane長期都禁平
其實啲數值爆到無得再爆

好撚廢
打翼又唔係 打cam又唔係

3.5$ 收coins 10$ 放

因為唔值，唔好用

最應該岀就係得TA9, Tomori同James... TA9岀左HL唔會岀, MM同odoi都真係有保留 我車迷都係咁話

因為mendy會出IF

隻fs英撚rb 完全唔得
勁細粒 假stat
用番if walker仲勁

唯獨babu無法取替

IF極都有排未追到fumas mendy 咼

我岩岩玩左一場就賣左佢

MM都可以接受，係出得太多，早左撞牆期同埋太累，冇左佢前場走動就少好多
Odoi就有排練

因為樣衰
翼位top 3

IF walker貴佢成倍好用過佢正常
但係普金walker都好用過佢
除左POTM TAA之外基本上冇一隻右閘係貴過佢但廢過佢

今朝先有巴打話勁
shing都好似推介

打攻中 換Socrates 係咪垃圾黎？

MM真係不了 前晚嗰場睇到眼火爆

d鬼佬係咁 未出就有hype 出左就會跌返

你地個FUTBIN app係咪又係成日閂唔到個個廣告
撳咗交叉都冇反應

個Balance 低, 應該鈍到死

但我無理由換隻blanc 打攻中🤦🏻‍♂️

西多好似ok

Balance影響鈍唔鈍架咩

Sofifa 明奴 變咗88
睇嚟隻鬼明奴應該會upgrade

我都上網睇到 唔肯定係岩
Balance attribute is the ability to maintain balance after a physical challenge.

This is another attribute that influences a player’s dribbling skill and, more generally, how responsive the player you’re controlling feels. If you have high stats for agility and balance then you’ll move fluidly and you’ll be able to get in or out of tight spots. Also, even if you have 95+ for acceleration and sprint speed, your player could feel sluggish and a little unresponsive if they lack agility and balance.

咁講, 你唔介意你隻閘同totgs mertens對位但唔夠佢頂又唔夠佢撞既話
佢都好用既

有冇人試過用KDB打4231擺cdm個位？
效果如何 有冇食評
另一隻cdm係擺kante

轟迷 隻mount好撚勁

等下星期出cb

閘有咩好介紹
1m

FB見到呢個留言
講嘢嘅風格令我諗起呢度一個會員
有無人知我講邊個

等出tomori

無課玩家
應該要艾辛、迪比亞路定mid icon pack

每個禮拜穩定14-17win ，但係成日可以打完成場得個一兩次起腳，唔識點樣製造進攻，可以點做

只能夠講艾辛同del p一定唔會失望

咁你守波應該好撚勁

Del p定Vieira好？ 換Del P就唔洗奴哂

可能就係呢d場次輸
我都有同樣毛病 進攻太小路數

反擊好撚勁

Sam gor

我都中咗mount
用咗幾場真係好勁
特別係新卡有buff

不過我唔打CAM都係放咗了

葡超好耐都無出迎球員

隻mount拎黎打st會唔會勁過阿巴咸

麻麻哋
成日靠auto block救翻條命仔

英超幾時winter upgrade？
拎住幾張if想放又想等埋upgrade先

迪加 如無意外 就會出黑卡
奴埋張 牙石 就用呢個陣

現役轟 respect

上網睇話Silver pack可以pack到Martinelli同Aarons？

張kovacic諗唔掂佢打咩位好
打CAM 射波太渣
打CDM唔知得唔得

我諗都係...
對家一睇穿果場就死得
呢啲埸數10場輸咗9埸

Mid用過幾勁

都係 中場 掃下波 駁腳
攻交比萬治

轟迷砌moment hazard la

點都唔會換vieira啦
Joey貴咁多 都係23張

試下半chance都起腳 好多時鳩射都入

今個星期做撚到rio同blanc比人撞到訓底 golden chance唔入 比人反擊入撚硬
Ea好波

睇得pro多
成日想控定 扭定左先射
要睇返krasi調劑下 有位finesse就車埋去

放3.3m coin $5.5/1萬 買曬平啲

希望team2有valverde

Rodrygo 太貴買唔起

有冇人要金幣 想棄game了

abraham好唔好用
做左kean冇做佢, 覺得kean幾好

係
其實感覺上都係要靠神力

Mount好d定hl James maddison好d?

睇多d 直播 gameplay就知佢地點create chance
今集9成入波都係要猜空中間，好睇基本功

有1球
應該toty de jong轉kante
定係 rg 丹比利上rttf
就黎歐聯 upgrade兩下

RG上RTTF啦
巴迷玩巴

唔係轟迷就唔好做 不過好撚高 制空力好好

FS奧迪加特有無食評？
要4張奧迪加特個SBC係拎咩卡？

但今年隊巴真係
隨時輸晒兩場出局

呢個禮拜好多中堅入波

NAPOLI自己都屎 講真

我奴埋華石都諗住用伊個陣可惜之前新玩無錢做我安如未第時玩最強軌陣左夏神右金章諗起都扯扯地

真係好撚辛苦

咩藤 恩捷尼 羅辛奴
一人一球 898垃圾疤

放3.4m coins
6蚊 一萬 or 1800蚊要曬
有意tg

mid icon pack 中 森保達

正啦 最強左閘

歐霸都贏唔到
仲要每況愈下
自己諗

哇屌 上網一睇原來拿玻里排第11
今季搞乜咁差

外面先開巴塞讓半球中高水
拿玻里贏波/和波機會唔細
拿玻里都唔太輸蝕 無想像中咁差

個個星期11w 打黎唔知做乜

而家開驚有咩炒先易賺

前個星期開始參加wl, 8w, 上星期儲分冇打，今個星期11w, 個人好舒泰好開心

普金vvd 轉 cb列卡特會唔會差太遠？
驚隻vvd冧價

兩個中堅同右閘有無可能多一兩點chem?

起碼值得先好似我咁奴完中隻基斯普

Mendy Varane VVD Aarons
Alisson

做 icon pack 真係勇士

隻semedo untrade 黎，用佢係咪full chem 唔到？

想抽pack 有冇警世圖

Kovacic 係唔係要做晒所有任務先夠分? 好想要

利申: 未有一個月做過；車狗

而家開始

今個月所有objective 要做晒先夠分, 定係有buffer？

講起意假，阿朗挑戰緊連續12場意假入波
舊紀錄11場巴迪高，阿朗琴晚已經9連左

你都係想召喚我姐...

一兩個禮拜做唔晒都得

用華拉尼轉lenglet普巴轉鬼明奴

真係好撚警世.....

試完fs Martinelli 5場
總結係82 pulisic仲好用

利申：7chem打右翼 因為左邊用世三

3隻中場 揀一隻轉做 韋拿老母
VARANE轉LENGLET

打RCAM邊隻最好，用開包皮但開始覺得唔夠力

Bb cannavaro好唔好用？想用lenglet換 拍87varane

有冇人做咗davies? 勁唔勁？

你當早一個星期攞到

世三勁唔勁
定用屁馬好d

我都中左伏 佢走位係零 快又唔係特別快 扭又唔係好好

Napoli唔穩定姐 唔廢既
上輪先贏左祖

巴打們小心隻KIMI_KR，條撚樣揸住toty美toty朗入完shhh完再衝鏡

呢個對過 大陸西黎
仲有個 咩joe wong777 又係閪到陣

唔好睇少拿玻里 今季對利物浦不敗架
不過換左教練就難講

尼馬 雙5星 邊有得比

真係睇開疤既唔會睇少napoli
因為疤真係踢美斯同達史

屌唔撚怪得 delay到仆街 支那狗全部生肺炎死啦仆街

會
用過88 Rijkaard
踢咗十場WL即賣 用返普金Lenglet好過

其實600 好似唔算好多渣wo

2隻都用過vvd 勁最少1級
mid rijkard 性價比高only

6000蚊
8pack左右
但中得隻85都幾傷

都用開靈活型 但想問end 唔end到驚

D3刷icon swap 勁多隊爆機隊 辛苦到
係真係幾隻toty+古韋呢隻爆機

實end 唔到

如何脫離D10

一定end唔到
因為佢會出一隻tots版

好撚勁 但74stamina真係好棘

patch完真係完全唔識打好似喺泥度踢波咁

14win休息
快樂人生

棄驚必經階段

死返上武漢啦

屁馬隻headliner如果可以in game 都跟返真屁馬頭髮個顏色就正

20w剩6場
收工送6場出去
留100k pack摶future star
祝大家撞到我

同感

尋日打左隊叫cao ni ma hkdog
炒佢6粒

靚波呀巴打

6粒都唔走場

希望撞到你
差一場14win收工

有冇衝鏡full replay

做足6次單眼加full replay

巴打收工開機未？

一隻足球game
封面好多Icon做賣點
買完返去發覺其實全部都冇

課幾千，連車尾燈都見唔到
都仲有人為隻game講好說話

已送左2場

好想撞到巴打

改錯名

我有8場
要唔要1場

真名王

想入隻future star
有冇巴打幫手 點夾到

成堆肥係手都唔知做唔做好

打到第11場先冇斷線。。。

巴打 咩意思

用不推文回覆呀

用人地隻武球王own goal之後走場

屌那星 揸住隊法甲法國人

刷左幾粒鐘終於有3粒token

真係好辛鳩苦 點解要咁作賤自己

一係用番成班支人中間加corona

第一次連輸3場
打到個人傻傻地

有矛人幫手刷場frdly

黑金都好過買point
起碼有coin買人

打左15場wl 無一場個ser 係正常

又好唔好意思咁 4射4中 反cup左個full replay撚樣

Bergwijn已經有86IF，如果佢今星期再出熱刺IF，會係84定87？

87, 參考Haland都出86

想問下大家有冇斷線
我上網應該係冇問題
仆街贏緊3:0斷線
DKLM!!!!!!!! 係咪EA SERVER問題

87，除左2星wf之外其實幾勁

winter upgrade可以會升WF
btw不推文

金3大法

介乎想打又唔想打之間
今日眼訓到仆街已經隊左兩杯咖啡

想join了

+1 開局開得好都唔想打口
日日ot 痴線

有無人得閒frdly日任🤣

屌用錯emoji

14w夠啦
2張卡抽獎 每日打4 5 win

見到祖國旗飄下飄下就激發起我鬥心
仲要俾佢入左球full replay我先

好撚on9
4射4中入4球仲要俾佢跑半場跳舞
垃圾game

16win
仲有3場
可唔可以玩咗FIFA成年幾第一次上17呢

有無Joey食評？諗緊佢定icon pack

仆街話口未完整隊咁嘅嘢

我覺得最煩係 HL 尼馬
懷疑全GAME最勁
神力同SM更順 , 跑速同射術都升哂

最煩係隻toty朗

想問有無人有隻Fs Aaron 食評？

想問下依加仲有冇踢10場 ＋1 Chem 依個規則？

成日搶咗佢波都畀佢偷返

嬲到入錯post 屌人

屌你老母justinlcl0822 見你自隊兩球幫你解任，你之後真打仲做足西野

刷到了thanks

有

Thanks

咩祖國呀 鬼國呀

負碌3:3再12碼贏咗
第一次17win

留個念先

終於買到if kante
買埋if 小花就完夢

勁
我都度緊奴上20
依家17G14W

過幾日抽堆垃圾果陣再上黎留個念

開game到宜家冇一張紅卡係入到隊

有冇人覺得個gameplay有啲問題

恭喜巴打

好奇怪 玩落d人唔鈍 但係好delay

同你差唔多
打埋淨低果10幾場你估大概需時幾耐

真 本身奴緊icon差一場英超 打左3場都未贏到
仲以為得我有delay

死獌狗godman0123中武漢肺炎未啊dllm
技術係有，全隊曼聯，入四球每球都full replay都算
7x分鐘贏緊我四比一喺度用啲後衛大腳踢空氣fake shot，又企定定等你走埋去之後正方形制踢走個波
隊名JmanL，如有抹黑一世無walkout，大家小心啲哩啲西人

點解可以咁勁
我而家先15w 剩9場
今晚睇下上唔上到20

仲諗住上20W,結果比ea做,連身都轉唔到
你老味閪我走去打下其他game好撚過

有, first owner or 踢十場

我打唔到上去架
每次都係有頭威

我唔打啦
14場 全部認真打起碼4個鐘啦?

今個星期買返隊波
本身17-3 輸咗一場之後個人好嘈 之後就打得勁差
依家20-7

慢慢來啦
E3 NO PROBLEM

唉

Dr gameplay垃圾嚟
啲script勁wl幾倍

再加埋啲人降哂division打

LM位諗緊 prime nedved mid henry if hazard totgs son
If mbappe 要賣alisson 先夠錢 其他全部都untrade
諗緊好唔好baggio 食hunter打lam然後lm嗰隻轉去st

請問有招sm搓後個波向左，頭望右係點出？

想問奧迪加特啲助攻/入波嘅任係唔係一定要打到完場
Rage quit唔計？

人地rq你贏緊就計

drag back 然後左桿chok左右

Thx

thx ching

日本正常應該係連咩server?
Sam gor在不在
頭先比個fd問起

岩岩唔覺意出左,想搵,好在你問

Baggio食引掣 打CAM set留前場 保守截球
98 KDB去打LAM ST用番LM Son或者IF Mbappe
最後 龍門最好用達叔或Futmas ddg

我都覺呢招幾型 但好似唔太實用又難㩒

WL個個都用落底Cut back
好撚難守 輸到灰

我同你都出左一次

set overload the ball side
你控中間cut passing lane
用r1控外面條友去守

我一見到你就出

最後輸4:2，成日逼住自己搓到空先敢射，所以經常俾人禁住姦...
唉，進攻認真唔夠板斧....

啱啱rq完佢 真係好勁
巴打你d幾

多唔多人用moment jovic?5星wf有冇得同ben比？

放1m conis 包tax $5/10k

有意請tg:

之前都遇過個真曼

真心勁 雖然唔同類型

隻中堅

本來用85 Ben 加fb 法比
換moment jovic加鬼kroos 值唔值得換
定一齊上場，但要轉打三後衛

唔奴任d5/4
WL14-17
勁唔係問題，唔需要咁串吓話

我用8chem jovic 都夠做

mid icon pack
我愛ea

Gay

一將功成萬骨枯

大獎。。

本身想換joey
打夠18張諗諗下玩ut都係要抽下pack

DR啲任難奴到仆街
我儲sb換隻vds算

本來用意甲加法甲，唔夠chem

又係你

啱啱買左20
入到fut比人屈到傻
係咪等下年玩算

86ben yedder定jovic好

買左唔玩
買黎做咩

你當拎平隊打冇壓力 輸左都可以係對面屈人
容易啲釋懷到
你拎勁隊打輸就會想打爆個mon

輸下輸下就識玩架喇
不過玩ut最緊要有自制能力

鑒於德甲又好似用得順手D....
我決定整隻FS McKennie

83+ , 81+

有冇bb seedorf食評？數值幾似尼恩，換唔換得過？

今集有運

完全feel到睇完呢個post 忍唔住抽icon pack 就會中垃圾

3pack 83+
85
83
86 Ajax future star

岩岩開SB獎中If 84多仔LM , Jovic SBC中If Nacho

好撚辛苦

今個星期totw好似幾好
有telles mendy salah

Wl 無人打

你而家唔打唔練
下年咪又係比人屈
唔通你下年會無啦啦勁左咩

砌隊 平靚正金卡陣再講啦
就算一開波玩到宜家d人打dr係番自己個grade 都係50%勝率啦

入定啲國際米蘭球員 under 750/800 係mm前賣咗佢

Nain防守stat勁好多

反而我有時用呢啲聯賽隊打得仲好過平時用開嗰隊

83+ upgrade 中左fs kabak, 無睇開德甲完全唔知乜水

玩開skill move就ben
玩開柱躉就jovic 好爆得

係你嘅就係你嘅

只求中mendy

輸埋依場del club

玩到想死 輸完又輸

做咩咁頹

黎緊仲有冇totw upgrade 想棄驚前入90包 93屁
宜家好撚貴

玩左兩個禮拜d10場場撞美斯又蘇狗
播全replay好威咩

撞到馬來支那狗

試吓唔好長期撳住加速制玩
已經夠你上D6

4包81+ pack + 2包普金upgrade
FS Aarons
普金 紐亞
普金 蘇咬
普金 卻奧斯
普金 碧基
普金 賓周馬

全部non trade 但我玩英超隊 EA又玩鳩人

好撚慘

全部靚肥料
你係咪想曬命咋？

成日追和下秒比人秒goal

比個陣嚟睇吓？

即刻連贏

岩岩終於贏返場

2000隻naby keita可以出了
放唔放到1300隻

大家點睇呢個prediction

玩咗3日打ut電腦都輸，同真人打場場比人炒10球
有無方法令到對家知道我只係想解下任only？

你應該學下玩返叻小小先
上youtube睇一次boras進攻片同防守片

多謝ching指教 人腳又廢 玩嗰個又廢好易攰
比人屈速又完全追唔到 最嬲係入十球睇十次reply加慶祝

手上得5萬coin係身 有咩可以upgrade

sor手快唔記得不推文

有無人覺今星期WL d彈彈波嚴重左
下下截完 又彈返落佢到 on99

龍門換隻Pope先
4chem搞唔掂

79 定82個隻

買隻79玩住先啦

好抵用
想問kean抵唔抵做
Dr派埋應該夠錢合

夠時間咩 聽晚完

新手搭單問埋有咩可以upgrade
十萬左右

岩岩起步唔好玩英超啦 玩西甲德甲好多實用人平靚正 法國陣都得

過左時間喇ching

GaryGaryHO
等你lead個4-2就full replay咁柒
17分鐘內入番你3球都得啦
又唔知自己入啲波全部rebound
好意思出黎full replay

屌你老母 場場對住成隊toty +icon 打條春咩

最後都係忍唔住做左

岩

我岩先果場都係
搶完一下又比人”kwung”番上去仲要連續兩下

隻野痴撚線架
我今晚好幾場比佢Drag back左右開弓
都唔知守佢邊面好...比人屈到灰

Agger
全部WL勁到痴左線

想問If卡係咩樣？

連續兩場比人追和 嬲撚到流鼻血

有球比佢drag去左邊，然後個身擺橫哂90度對住個龍，都可以左腳finesse shot拗哂腰咁射死角搞到我都想砌

黑卡

點卡吾係totw咩？

Same

係咪有好表現會升數值？

嗰個係one to watch ，張卡黑色加小小花紋
Inform 係totw ，純黑

oh 搞錯咗 thx ching

身價岩岩好得60萬 砌唔砌好

得10win
McKennie食咩chem好？

啱啱輸0:2佢沖鏡 我小宇宙爆發沖返佢三粒就上左11w

好眼訓
琴晚又無新野？

81+ , 83+

Upgrade不了

屌你老母 肺炎死全家啦 贏三零都仲要沖鏡

德甲隊Sule真係好撚廢

On9 toty 迪布尼角球直入埋

吾你老母

EA真係絕世筍工，出下upgrade又一日

尋晚幫你炒咗佢5:1，佢衝咗一次鏡

想學下野 拎完波想轉身射 係推一下定二下左菇？

隻法甲日本中堅已經番左去日職

岩岩一睇
今季踢過一場only

toty de ligt值唔值1球？
定係一半價錢買sif varane/nif vvd算

多謝巴打支那賤畜冇一隻係無辜

認真......我唔會因爲佢支那就排斥佢......但多數做賤嘢都係支那

巴打我都係玩左1個月ut左右 都明你感受
其實季中先開始玩 無野輸 當為下年準備
上網睇多啲教學 有咩meta普金平靚正 砌隊公廁隊玩下先
(來來去去都係sissoko,Ben yedder嗰啲）
不過建議唔好課金住 反正都咁多人棄左驚 留力下季啦

睇左youtube D人抽mid icon pack 真係好撚警世
勸大家唔好賭

有賭未為輸
上次bb pack開deco

想買upgrade做mid deco

可以合體做迪s高

我11月減價先玩都明佢感受
由其依家打dr去到邊都係受氣多過打機

我隊意甲真係閪到極

我宜家反而釋懷咗喎 用隊84-85 rated隊DR打啲世界明星隊無咩壓力 贏就bonus輸就應該
之前都有啲頹 個轉捩點係轉咗唔玩英超隊
DR上分最快個期反而係奴隻politano場場用唔同隊既人
到今個星期第一次打WL 11w就收貨

即係3場後就係95 record breaker 牙朗

EA睇埋caption

Pope 全英超最勁龍門，用79用到依家82，Half chance 波無失手，單刀都偶有神救

90 mane coming

Predict 明奴升2

d stat好正

用開英超隊 有時換對西甲打Sb dr發覺又幾好用
其實對西甲係咪好打啲 或者有200k可以點Update

好想撞多d 你，應該好快解晒任

好老實講
真係慢慢練波
上年第一年打 自己有足球底
第一次打wl 11win
到而家20-25win
同多啲人打fdly
上網睇啲正路高手既教學片
搵返岩自己既人腳同陣

上面先有隻真朗
咁唔中好野既實多過中既

鬼明奴 90？

想all in 了

有啲支那人都會有返啲品，但係真係少數

唔建議新手做
麻麻地好用儲下錢換普金meta好過

換埋達蚊mendy包你仲爽
基沙文cam
St求其放隻rodrigo/morales

真
新手用雙3星應該搞唔掂
但真係勝左夠硬淨 打CAM 後上岩我手型
好多時D球員好唔好用真係睇你打法
唔岩打法比隻99 C朗你都搞唔掂

90 Del Piero 85氣 打CAM 夠唔夠打住全場

鬼阿古會唔會UP

點解varane個價升得咁快

LUCAS SHOOTING 升4點

再出張if 不得了

86 pereira有無得升價 我蟹貨咗 想140k放返出去

無知一問
張Pulisic升80
張82if會唔會升

跟18就唔會，跟19既話自己睇細stat會唔會過if

文尼升到90 張rtff會變成點

有無人 有 mid 迪比嘅食評 想換佢

仲有冇巴打有警世MID ICON PACK

抽啦

今朝諗住追埋上20w
結果唔知connection發咩神經，9場要贏5場，結果贏得2場上17

如果要博唔係特別需要防守
博IF 果張好似抵D

咁今年DR同之前真係唔同情況
好多本身實力係高Division嘅人輸落去解任
所以有機會你本身有D5-6實力但係俾啲D1-4嘅人恰到得D7-8咁樣

雖然WL最後得10W...
但McKennie 2場入2球已經出乎我意料
用shadow定Gladiator好？定仲有其他更好選擇？

mendy我知係咩但係達蚊係咩。。定係同一個人

屌你 呢個陣緊係比人中出啦

達史

達史 打錯sor
Ter stegan

爆機達既朋友

打鋪機，唔駛咒人全家掛

其實對英超係咪已經可以唔用直接轉用對西甲。。

巴打試下汁左呢隊再打 同埋要打番4後防同雙防中

我覺得新手先更加要用雙3星
練下多D打組織 製造機會

補多句 後防同雙防中 要買食左影子shadow既
其他全部買 食左獵人Hunter

插花都唔俾

把口衰撚到
炒佢5:0啦 呢D柒碌

等星期五report佢啦

Kdb打lam好似有少少浪費咗 我依家都係靠佢係中間入波 我嘅lam ram好少入到波

終於沽左if 屁

換入mid 拖試試

其實唔關事
用奈左一隊野都悶
通常就主力砌一隊勁
其他咪當收藏/打sb玩下
唔洗用死一隊

就黎唔比射波, 用SM都比人咒

但係對西甲可能新屎坑幾好用幾上手

MID拖 打 CM CDM 定 CAM

新手隊 西德混隊
會易玩過全英超
英超冇乜CP高既防線

中mid blanc

有賺
玩到完GAME都夠用

我會打cam

真係咁勁咩，未用過

Mid Blanc最多咪玩到Tots前

今日83 Upgrade中左

換完森保達得返5張token換列卡特定Moore好打CB嘅話呢兩張邊張好d？

反而luiz真心屈 企喺度轉身已經截到人哋跑

尋日打到14w 突然唔想再打落去明明又唔係打得好差人腳又換左d有愛嘅黎玩但就係唔想打埋落去 有無人有相同情況

90 vvd好似都冇luiz咁好用
pc 600k左右有冇同luiz差唔多嘅cb推介

SIF 華拉尼

咁嘅話 Baggio打ST set偽九號 保守截球 留前場
Toty KDB打CAM LAM搵IF Mbappe
中堅等下期Icon Swap奴隻勁既CB
咁樣你呢套陣容應該可以end到game

依家就係依兩隻一齊用

介唔介意俾個例子我嗰對可以點樣加德甲

打個大陸仔
贏到佢兩球pm問我可唔可以比佢贏
話自己icon swap差一場
我都要刷咪同佢講唔得
唔知佢係咪睇唔明
之後再入又話我冇質素
講埋一大堆廢話

lb rous
cb hern
cb akanji
rb mbabu
gk pavlenka
擺433 呢兩個CB勁過英超個D好多
純英超衰係衰CB , 慢又鈍又唔係大份

唔該巴打
好羨慕你哋好熟啲球員可以撈埋一齊用

返去試下
當識多D球員 , 順便學下擺陣 LINK人 連線
西甲 : LENGLET MILITAO VARANE
德甲 : AKANJI HERNANDEZ
任你連

慢慢草錢草隊巴返黎 幾時先有似樣啲既中堅 同中場
買唔起de jong

賣ps coins 5.5/10k包卡

MID 迪比 有無食評?

咁我儲下錢先 if mbappe winter upgrade 有得升 依家都幾貴

D recovery 係咪一個月只可以recover5次

LENGLET VARANE 依兩隻好貴
幾經辛苦終於打到上d6

熟=打得多=奴性重

鬼明奴升5星sm又升rating
不得了

打wkl打到好有壓力 幾星期冇打 淨係打dr sb算 舒服好多

包皮有得升

打純cdm就shadow 但如果係b2b cm我會食engine 靈活少少對cm幾重要

Sor記錯咗

贏兩球向後猜 我屌你老母

又多一個人用sam一招

我一場輸3球 e d

英超cam kdb定lucas好啲
用緊lucas覺得幾好但想試下其他

巧

LB 左閘可以考慮阿仙奴Tie仔

88 mount

我都打過開波俾佢TOTY Messi入一粒跟住反cup佢三粒，未夠半場就走左

Boras今次條片有用

原來叫隊友跑係左蘑菇+L1
乜上集唔係L1兩下咩
打咗成半年先知一直撳錯

應該係 已經recover 曬

我平時就咁㩒L1冇咁㩒左菇
反而最後個snapshot唔係幾明

企得穩d6實力唔係差

最平民係德甲前鋒+西甲中後場
德甲 perisic werner gnabry goretzka
西甲 mandy militao carlos semedo aerola

今年tactics有得較drop back真係將隻game攪到愈黎愈難玩同無癮
打wl個個一開波就較drop back同overload ballside十個縮係後面等你攻上去 淨係控兩隻防中截波再打防反
講真主攻個邊一定蝕底 變相就大家鬥龜 一係你就自己忍唔住攻上去
場場打到半場陣地咁 唔係話唔可以泊大巴 但一開波就泊真係好無癮

不過無可否認一般人想沖上e呢種打法係最大機會

其實今集已經好過上集好多
上集AI Defending太勁
你真係淨係控防中就得
今集肯定唔得, 你轉人慢d的話
就算drop back, 人地前鋒都好易爆過你中堅, 你中堅仲係on99企原地

我仲用緊 balance balance 係咪轉drop back打WL會勁d?

講真你入我一粒再泊大巴都好呀
一開波就想偷我雞

無咁易輸先

巴打 係咪睇多啲勁人打就會慢慢踢得好啲

大家覺得雙cm/cdm用
1. futmas ssk加toty kante
2. Futmas ssk加fs tonali
3. Fs tonali加Toty kante
邊個組合最好

你如果係香港d6其實唔差標準水平黎，睇多d勁人打係有幫助，但你堆卡唔會夠帶你進步好多

再上已經好多屁 包 花 icon

1夠做啦

由開game打到依家都係d7 我係咪可以棄驚

屌那星 最尾一場反cup上到金一都係咁
有冇人可以教我射12碼 輸左5場

就係見fs tonali幾全能所睇下會唔會upgrade ssk，但又見到ovvy 用緊tonali加ssk又諗會唔會可以套現toty kante

仲要射一入一先on9 今年仲無埋頭槌

今年d人刷任 唔係好凖我覺

Drop back不了

tonali同ssk其實進攻都麻麻 雙防中最好可以一隻攻得 所以toty kante我覺得有嘅就留啦

overload ballside其實打2邊佢就收皮不過都係好撚煩

有睇成哥 勁到。。睇到我眼都突埋

無覆到個留言添

我都係d7唔打wl輕鬆玩下算

上年一月講緊Ben 爺加干Sir，個group 無乜屁花朗合體，今年個個都好富貴

我每個星期14w就唔打

我都唔明
佢好似就咁話拎完波後左邊蘑菇向左或者向右移，再90度射

右中堅 龍門 左翼 左閘 都要up

睇外國人d youtube highlights片都唔覺咁多泊大巴

整咗隻84後已經冇動力去奴odegaard
又入唔到隊

係香港人特別閪

外國人無乜公廁陣tim 係亞洲咁土豪

2.7m 入左隻bb pele 希望好玩好用

多謝巴打 不過琴晚上網睇咗一陣教學 都係唔清楚佢點㩒出嚟

我頭5場輸曬應該都好難撞到

我都有諗過入95 Pele 打ST，等蝶打隻BB 食評，你打咩位?

除咗boras之外有無好介紹 有時聽唔明佢講乜

4231 前鋒位
睇數值佢就係全能既
想拎黎扮下油雞

如果真係玩唔掂online，玩下sb打world class以上儲下coin同練ball roll drag back fake shot呢3招，練一星期再出去打返dr應該feel到個分別

我會推介 krasi
普通彈彈波 SAFE PASS 簡單SM 為主
好過轉來轉去 玩太多花式
不過呢到好多巴打屌鳩佢

想換防中拍futmas SSK 有什麼好介紹？最好靈活同傳球好ge. Budget 400-500k. SBC Tonali/HL Naiggolan/Kante/Future star Domínguez 邊個好d?

仲用到Sam 一招

巴打如果想執隊波點執法好

我都最鍾意睇Krasi
睇住佢好明顯俾EA造個心理會平衡啲

好，我去睇下先

首先要全部full chem先啦

RTTF Allan?

姐係點唔明

睇佢搞笑架咋喎 學唔到野架 最叻就係拎隻美斯鳩射 射唔到就屌ea 睇ovvy啦

佢由開GAME用普金去到依家公廁陣 都係咁踢
對新手黎講係好事 唔洗複雜化
乜招乜招 連基本傳腳波都未熟

其實唔知係我錯覺定點 佢啲對手特別廢 一下one two pass就過撚哂啲人

Krasi應該啱新手睇 我都有睇佢 但係好多時佢啲對手都唔識守波成日標波搞到後場太多空位 明明打緊金1/E3 krasi啲highlight野野都係放直線劏穿之後小花/司徒屁馬finish 嚟到亞服啲人邊會俾咁多空位你放直線 好多一係識守一係泊大巴 啲實力高好多 不過睇佢rage係好笑既

屌你老母支那夠
你攞住隊有90包88ben爺仲有幾張特別卡嚟做任都仲要連續2場走我場 食我2張Loan Henry contract
我個陣value同你爭唔遠啫 你走乜撚野
中肺炎死啦你

92世三係咪唔好用

砌呢隊啦巴打

118W 難民陣 重有冇改進?

如果要拎個新人去做任換走咩位好

佢會引D對手出黎 你有一隻接近佢持球既 佢就即刻傳走 L1+X 打1-2
佢全場90分鐘不停做呢個動作
總有一兩次得手既
唔知點解覺得佢D對手特別廢 講緊G1 E3 E2 都會失呢D波
係咪D人連到佢會特別LAG 特別DELAY

朝早球王上e1

普金屁馬打ST定翼好？
用唔慣包皮換屁馬試下

要睇埋你另外三隻係乜喎

唔知係咪亞洲玩家平均水平高d
但pro player就歐美勁好多

都係ST啦
佢打翼爆邊唔算好好
打ST扭扭樂+ 左右開弓射波先勁

有普金花、TOTY-nominee 兒子、仲有隻得返10零萬未諗到

入場打442

之前試玩曬 無唒quota

琴日有隊爆機強國隊入一球都係度向後傳足70分鐘

啊朗打翼定打st較好？

有人話世三更新完好用咗，有無人用過

手足加個id?新手一齊玩

呢層唔知 我唔做任的同埋條友都唔勁

好啊留個tg好無 id驚自爆

84走去同人互砌得啦

有個種收集意欲好的唔該晒

我覺得係 真係勁左唔少
以前佢轉身要成個身跳黎跳去
依家順左好多
紅卡玩左500場 近日真係覺得有改善

花同兒子ST
屁馬邊路，另外一隻求鳩奇搵隻跑得快嘅爆邊就OK，有錢先買返包皮打邊

ST

Come on EA

謝巴打

我都係咁諗會買返包皮
但未夠錢住

客咩氣，慢慢嚟啦

我都係貪佢雙5星

你成隊英超就用返英超正常隊後備換佢出黎好過啦

好多仆街 見你用loan卡 一入場就走

有時一個加速大踏步就甩左對面後衛射得

有辛隊 聖誕文迪 同埋雲達沙 其餘位置用5m你哋會點砌

再唔不推文祝你成世冇walkout

之前比人開波前走場搞到張loan toty朗用得3場就無左
宜家見親人用loan就即刻走場報復社會

sorr唔記得左

留番一場 你打friendly就可以永久用

tg咗你

話時話領隊會唔會話加返摩佬

用隻84打dr 辛辛苦苦入波助攻贏埋 先發現唔記得轉隻85

奧迪加

有冇阿迪達

刷icon刷到好燥，重要我用mbabu撞人地隻普金dembele，竟然係我好似波子機咁俾人彈開

Chemistry 係隻人仔下面個數字 1Chem最低10Chem最高
會影響隻人仔in game既能力值

例如你Mahrez 食Sniper 9 chem 同10 chem既分別差左10點能力值
詳細係咩能力值可以入呢條link睇

再例如你隻Jesus同Odegaard得3chem同1chem係反而會倒扣能力值

尋晚搞掂全部ONLINE ICON任
爭兩個OFFLINE
都係越快做越好, 多D人用做任隊易刷好多
輸兩球就即走場

你叫佢講光復香港 時代革命先比佢贏

你問候下佢
幾時中武漢肺炎

如果你用英超隊 唔好隔硬放佢入陣 (因為佢西甲人 入英超隊會紅線) 得 1Chem
放後備換佢出黎解任 就會有5Chem

唔該曬巴打，學到嘢

係咪有巴打有隻aarons食評？
用緊隻森保達玩唔玩下佢好

收到！放咩位入波最好

左閘用阿狗t仔同希臘狗，勁好多

我本身有433陣都係比比鳥同T仔 夠快

中鋒拿狗都好用

加埋我得唔得

鬼otamendi有無師兄用過？佢+雲迪克打cb o唔ok?

Pm

幾好 英超隊既話唔計icon VVD鐵膽之後fb Luiz>RTTF Gomez>鬼文迪>>>其他
但奧達文迪d企位有d差, 如果鐘意手控殺波型會幾岩, 但唔控佢會耐唔時自爆

想用佢殺波 vvd逗後

Pmed

之前無錢做luiz...好後悔

條友刷home game避pro，加凌晨球王

亞服打守到佢變弱智啦

兩星左腳 我打442 放右邊ST

想問下Lampard 故事個任，係咪要用林伯做助攻同埋凌空抽射先計？

可食用

if semdo pique vvd 新嗰張英人右閘
ddg
依家用緊咁 呢個好定otamendi好？

想問點set兩翼多啲入攝/走入中間？成日隱左形咁

普金biggay定鬼biggay先
差好遠
咁樣你不如換varane+mendy

壓入禁區

鬼biggay

果招 elastico點出的 真係好型

請問隻88raul好唔好用呀

你如果鐘意殺波既話
鬼biggay+VVD又真係未必好岩用
咪買張鬼奧達文迪試下
不過英超左閘...

唔該師兄
英超左閘我應該會買robertson

平平地既話可以試下IF digne
食shadow叫頂得下

呢張好似有少少慢

87 奥迪加 唔錯

夠料做cam supersub

唯一身薄少少 但都好扭得下

Icon swap vds 係咪唔掂？

咁快奴完

我係度諗佢winter upgrade會+幾多
加個4咁就不得了

琴日奴完 hm office威力

頭先無聊到上埋d1

少少似ziyech 個身型
可以參考下

5m fill in the blank

bb油雞 其他位買垃圾ok

4231不停拉中場塞返啲位
唔標波等人去先出腳
對面都好難攻得入

現實世界都係咁

係wor...你就爽
今個星期有完奴我先要番工...上星期係屋企冇野好打

認真呢

鬼ota連totgs tagliafico勁

入左mid 拖好有feel

推介

前場都係英超人

我開始覺得幾得意個patch

大家好似捉棋咁搵空位

不過有d 跑狗旁身打反擊幾過癮

隻Aarons 有無食評?

有無阿古獸

無交屁

勁 抵玩

有無人用過mid figo 有無食評

叫教練落場

隻 森 用到悶悶地 95k 入左玩下

咩森？

不過真係諗唔明點解咁平

低rate供應太多

baby 森保達

同84行人比邊隻好

咁呢隻勁啲 仲要5星腳4星skill

aarons

有無師兄知個球係腳度點樣cup一腳

差4場入波+win就搞掂O仔了

HL嗰張都係12萬 唔貴

連續中晒最伏嘅兩隻
walkout 阿根廷rw psg
walkout 巴西lw 拜仁

巴打佢個拎完波撩後再射點㩒
當我右腳拎波 之後用右腳將個波係後面撩去左腳再射個招

R3 後 兜去左再由後兜去右

估你係講緊哩招

大獲 我連依堆字既意思都睇唔明
姐係成套都係㩒實r3做既？sorry for新手

打咩位

你係咪講緊drag back?

自推一下

scoop turn係咪同一樣嘢？

一陣今晚得閒些牙下對icon swap token既睇法

啱啊！我見到條片中間有教不過唔識用
不過scoop turn又係乜？佢地好似
個人都有教

st轉向嗰時隻腳會貼住個波
上YouTube search scoop turn fifa睇下教學片

為左連de ligt換vds，大家唔好哂6個token換，真係唔掂，無球救到，7chem 達屎仲好用

其實EA係咪feel到你奴緊任會提高難度等你玩多幾鋪
對家正常隊打，隻mertens可以chase down撞開我隻varane
DR都咁癲真係

R1+左茹拉方向

我覺得係有

想問而家係咪唔好買OTW住？

呢啲都算
最神奇有時啲centre back會奇怪咁無啦啦踱步 跟住失曬位
一係你控緊個時 好似有神奇力量冇啦啦扯慢你咁

隻驚防守同進攻都會“半自動”
dr會比wl明顯

都係得哩d公廁揀

無知一問
如果odegaard有winter upgrade
佢張FS會唔會升？
例如
普金78->80
Fs 80->82
84->86
85->87
87->89
會唔會咁樣升？

Dynamic difficulty

岩岩好

有，呢兩日明顯左，啲細細粒嘅撞開啲大隻嘅

一對翼你地會揀 92包+89文尼 定係 90包+rttf丹？

古烈治朋友隊

有料

唔會 會唔會FF多左

召喚楊妙妙巴打 我frd想搵你做

落腳踢低佢都要

78變80
Fs80應該變81？
就算變82
之後嗰啲應該觸及唔到

係咪改親呢啲名都特別閪我球球都skip佢就球球都full replay

換左 strength 真係唔夠 但射波幾勁 左右都開到弓

不推文啊屌你

等flashback alex sandro

睇怕EA都真係又會出佢

上年最尾果張勁到

隻rio成日都會比vardy 包皮 美欺撞低

佢同flashback firmino都好正

上年無野出所以出Fb
今年都無野出所以出佢上年fb 嘅fb

可能今次出moment

Moment力子

Jovic真係幾撚勁
刷任場場幫我入兩三球

翼鋒8 chem係咪無所謂

上年有prime icon sbc先要出moment icon再分開班課金佬同普通玩家啫
今年應該冇呢枝歌仔唱

高位入左 但用完無後悔 值得

真 肥仔模組但係dribbling 高好撚正

求suggest

咁多位巴打 我見3隻價錢都差唔多
邊隻射波最好？ 好難揀

幫我三連勝上17w
3G 8goals

勁就無所謂

moment lucas

後者打翼抵玩d 92包打翼有d浪費 不過文尼黎緊會winter upgrade兩點 你要睇下個價

8 chem kent打正選打左2,3百了
無咩問題

一兩隻8 chem 係個陣影響不大

今日我隻雷欺俾對家隻小花撞飛，嚇死我

想做好人都咁難
刷swap贏到5-1就offside郁龍俾佢隻84O仔入
點知佢死都要真打用其他人入波

見個個都大讚 心郁郁
但我又無玩西甲
單純整來刷任會唔會好奢侈

只是一個傳說
Btw 你應該會入隻otw 荷蘭仔 ?

打翼普金丹+包搞掂 留錢up中間個兩隻

到時有錢咪入

我本身都冇所以我刷埋Ødegaard黎砌
Jovic皇馬算link啦